垃圾LAC抵撚死啦 成班唔係歧視就殺人王 一係就多咀狗

第一ROUND條垃圾MORRIS一野叉落DONCIC後頸
唔好彩真係變植物人 重要扮到冇撚野咁
重未計G2黑走por仔 摸都摸撚到你 如果唔係dal 2-0緊啦

隻harrell重撚好波 件衫寫住BLM 自己帶頭話 fuck ass white boy
完左比賽過去道句歉就當自己冇事
黑鳩真係大撚晒

最後重要加埋隻垃圾比華利同pg
我雷霆fans 佢前幾年sip wb腳整到佢傷出重要場場係度針鳩佢已經知條撚樣大仆街
除左防守之外乜撚度冇以為自己核心咁

最最最後重有隻死人pg 上次佢okc我好repesct佢打得咁好
今年變撚左怨婦咁 人地lillard場場50分 條友入到po之後15分都入唔到
又係social media當自己超級巨星

都重未計隻啞仔場場係度扮傷load management
但佢係堅勁 所以廢事屌埋佢

抵撚死啦垃圾艇

變植物人呢句多咗

Paul George 打足得10分

WB守到佢試過5分

快艇今日真心柒

成個series柒
上2場咁比人反cup
好彩忍手唔買佢地波衫

第一round打小牛已經唔係勁啦
係黑鳩完哨之後por仔傷到出唔到
如果唔係隨時已經輸左

morris harrell

"第一ROUND條垃圾MORRIS一野叉落DONCIC後頸
唔好彩真係變植物人 重要扮到冇撚野咁"

加多句 打完人仲要勁搶口

依家抵撚死

佢而家cry得了